成功勸服老豆老母睇NowTV 心得分享

捉緊平民階層心態：如果大家係草根階層，父母多多少少都有啲慳儉唔蝕底心態。你可以講「嘩大佬仲睇TVB？我真金白銀出錢買Now，唔睇就笨啦。」父母會容易被說服，畢竟你叫佢畀完錢唔享受服務佢真係會覺得自己好蠢。

先抬舉後說服：呢個方法適用於所有階層，先抬舉長輩智慧，例如話：「其實我鄧你唔抵，明明可以分析件事，但係TVB 剪剪接接擺明想誤導你思維，我就建議睇Now 新聞，你睇完都支持政府同警察嘅，咁都叫做經過專業判斷，講到尾我見你比TVB侮辱緊你智慧覺得唔抵咋」

最後兩老日日睇Now，尤其睇到銀髮遊行心聲更加由屌鳩示威者變到默不作聲，各位巴絲要努力，淨係新聞台好似每月70幾蚊。

利申: 非Now員工/Sales，講大話死全家